放負

好多野做，心情好down，唔想做野。
唔做野又發現自己浪費緊時間，更加唔開心。
點樣走出呢個循環 :(